你幾耐剪一次頭髮？

三星期

月卡 一個月 三至四次

3個月至半年
Save some money

兩個月

半年？
你個頭有幾長

一星期一次 自己剪

勁
想問用咩洗頭水

未剪過

半年

自己剷光佢咪仲慳

2星期一次，都係剷兩邉，個頂修一修

三星期+1

之前短頭髮就三至四星期
而家留緊就三個月

半年 試過一年無剪

無矽系列
真係長得快 唔係膠